阻人入閘，如殺人父母

今日係地鐵站一排蝗蟲，各霸一部入閘機
一啲就啪卡入唔到閘，一啲就拆左個入閘機
乜大陸可以咁樣